24-70 一問 求介紹

想買 24-70，用定焦多所以平平地買支副廠旁身算

Tamron 24-70 f2.8 G2 /
Sigma 24-70 f2.8 art
有無師兄用過是但一支？

用緊 D850，定焦用開 Sigma Art，所以傾向 Sigma。但上網見啲人話 Tamron sharp 啲 防震好啲，仲平兩千

龍仔平二千咁多咩

龍仔易影到
sigma靚畫質
你諗

睇左幾個youtube review騰龍sharpness好過sigma
上禮拜係城城買平1k有得分期7年補

Sigma果枝畫質頹過Nikon Kit
邊位散到飛起
重敢話畫質好？

重有個防震衰過無

Sigma啲定焦係極品
變焦同吔蕉無分別

另外，兩枝都Tamron未必應付到D850個像素，安全快門要高一倍

用nikkor 24-70 VR

騰龍
不了

Sigma 變焦好似得支apsc 18-35 1.8係最出色

tcstv 答到你

殘體，但個結論應該幫到你
佢冇得copy，惟有要你自己click入去

買得850 不如買原廠支2470 啦

N記枝2470...

Nikkor枝24-70成像質素好啲
但防震無龍仔咁好
同埋好重好長

有過 Nikon 支 2470 喇.... 新 VR 嗰支
但又大又重，仲好少用，多數用定焦
諗住旁身鏡唔洗咁重+貴....
係有啲後悔但唔返轉頭了

用tamron啦 以前就話一代對焦唔夠原廠快

用過定焦應該返唔到轉到㗎喎

咁就Sigma好啲

Tamron定焦好似比人閹左1.4大光圈咁

喂我有g 果支2470，補錢同你換好唔好

用緊龍仔
除咗check第一支走焦外
冇乜投訴
vc超勁
試過冇拎腳架 手持影維港景 出嚟都叫可用

我之前買左S24-70A 用落D750
用左四個月甩走左
24端角位散到PK
70正常畫質
對焦好快,同龍仔差唔多
最後換左枝二手N2470G
開心使用中

啲人成日以為我中傷Sigma
但我推介135.8 70-300APO佢地又當無到
唔貴唔廢果時唔推薦比人
都唔知係咪有佣分